有心事入黎分享下，我開解你

聽日考試 但完全冇信心 thx

咁臨急其實好難一下子建立到信心
都只可以識幾多就盡做
加油啊，最少唔好逼到自己正常發揮都做唔到

個試對我好重要，今次fail咗就要半年之後先有得再考。
但自問自己唔係讀書材料，好無奈

我明白種感受，因為我都唔係讀書材料，但有心就用幾耐時間都會堅持住
唔好彩真係fail咗咪當個經驗，黎緊半年繼續增值自己
當然都希望你會pass，祝福你

原本約左個女仔weekend睇戲 佢頭先話要ot下星期先睇得 依家個人好空虛

樓主個名 係咪睇左 我可能不會愛你

咁起碼有約返係下星期
有啲野急唔黎架

多謝你
唯有睇下幸福運女神聽日幫邊個
今次fail起碼都贏到經驗

唔係，係聽咗首歌叫紙短情長

驚等多個星期會多好多變數

俾心機
祝你成功

都係嘅
但如果大家都真心有意來往的話咁再多變數都唔會太大影響

好似愛上咗個唔應該愛上嘅人

呢啲冇辦法，感覺嘅野話黎就黎
我都鍾意咗個唔應該鍾意嘅人

好後悔聽左屋企人講，做左唔係自己最鐘意嘅行業

同病相憐
唔知點算好，錯曬

你到退休歲數未?
未就仲有得轉行,最緊要係你自己鍾意,呢啲野一世架

我家陣相看兩厭咁款,佢又好似唔太想理我咁
好似唔錯

冇人陪我傾下啊?

覺得自己冇咩生存意義 可以點

佢都想你放低佢 幾好呀

讀書定做野?
其實搵生存意義呢樣野每個人每一日都做緊
甚至係去搵生存意義呢個舉動本身都係個生存意義

讀緊書
覺得自己好垃圾 冇目標冇理想 乜都冇

屌係撚啊
佢想有條傻仔俾佢攝時間就扯住唔放
其實全日都冇乜兩句但就係要留撚住你做後備

你先仲讀緊書,學海就無涯,有日你可能突然接觸到一個範疇既野你就會發現
係呢樣野啦,原來我呢一生就係要追求呢樣野

屌 原來係咁
痴撚線，收兵嘅女人真係狗也不屌

人地話佢唔係收緊兵架
屌你其實我好地地本身唔想去到討厭你既地步就好心知足啦

我好需要錢

係人都需要架啦

你唔鍾意份工?
係人事定係工作量令你有壓力?

屌
係要逼人憎佢

屌,賤得過我唔捨得咩

人係犯賤
無人會怪你

我自己都怪自己啦
明明好撚清醒

啱啱分手

咩因理呢?

唔夾
但係我好鐘意佢 抽離唔到

屌,你鍾意佢咁佢鍾唔鍾意你啊?
夠愛就夾架啦

人生好多遺憾
放唔低低

遺憾呢家野黎講其實已經冇得你放唔低

你以為你清醒啫

我係ON9啫

我都on9

男人講對唔住 真係好難聽

唔關男女事
係句對唔住難聽

對唔住既含義係咩

對唔住有好多意思
可以係認錯
可以係拒絕

唔識分

真係要睇情況

睇唔透

去定唔去

睇得透你唔使煩

去!

但係驚

真係好驚

自己唔識相處

唔敢

去咗先慢慢驚

點算好

我要點做

放低

俾啲是非精造謠，攞啲根本冇發生嘅事唱衰我。

未開始就完

既然冇咁咪由得佢
清者自清,有時係百口莫辯架啦
係有心既,會問返你咩事,你解釋完會信你

係咁架啦,我都經歷緊
我明

想得太多

做得太少

毒撚都係安份守已

要點做

放低啦
都冇得唔放